[真飛]已allin皇馬 收硬錢

100%既波 阿婆都識買

收聲啦你

燈撚夠未？

宜接買客啦on9

直

是但啦 都照贏架啦

叫左你直接買客架啦

我信錯多仔

我明樓主要客加一保險D和都有錢收
客勝就無了 雖然低左水